有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(273)

唔小心二百七十三咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

ok

lm

2:31

瞓

想瞓了

人生

我要你生不如死

加油

我陪你

咁快覆

幾時陪我

Go sleep

mon po

你不睡之鬼黎

youre always sweet

just for you my dear

星座三大閪 天蠍 雙子 處女

Can u wait me for a sec
Me wash face then sleep tgt

又咁早 無人陪我

你幾點

聽日要飛

終於回港有望

no problem

咁都分到三大

29?...

聽日早起

psycho有講過 一個人會因為睇得多所謂(講緊自己既野)而受影響變得真係好似個個性格咁

一樣

仲唔訓？

唔好既野似 好既野唔似

hea多陣

其實你求其開一個星座都似架啦
根本人係每一刻都變緊 琴日感性 今日又理性d
根本人就係鍾意搵d support自己諗法既野

所以諗緊會唔會有陰謀論

認知偏誤

感性 理性 呢樣野好on9

無 飛清澫

有我

你幾點我咪幾點

最尾果句好啱
但我諗緊嘅係人天生嘅major personally係咪真係會同星座野講嘅差唔多

聽人講 我唔信的

廿九飛香港

過多幾日就返啦 時間終於同步

所以沒睇 知dd都係因為女孩子

你聽日有咩做

Barnum effect

女孩子…

處女正仆街

我對上一次聽係上年 有個人串個港女 為香港女孩子

見你偷笑

心唔同

簡單講就係有理心理學者好多人都鍾意對號入座
即使錯都會覺得講得佢好岩
因為佢覺得呢d野係為佢而講
例如你被成為處女座
之後有人同你講處女座點點點
你就會覺得好岩
因為你以為呢d野係為度身定做

覺得無分咩ma唔major 人本身就係一個complexity 更何況經歷會改變諗法 再影響personality 星座依啲聽下幾過癮 但唔信的

而家其實都差唔多

無辦法啦 同床都異夢 隔咁遠喎仲

咩事

聽講你雙子

你丫?

唔駛爭啦
我唔係針對處女
我係話在座各位都係仆街

係有影響 不過唔係講到咁勁或者陰謀論

係版圖上 你我相隔多麼遠

咩心唔同 飛到邊都同啊

瞓木

你返黎打到佢瑟縮於角落

咁影響就一定的 無都唔會有咁多人信 一定有佢嘅根據先有人跟隨

不如算數

洗完面有啲精神 但都瞓 電話沒電

我唔打人

都唔實在

ok, gd nite bb

上面講左點解個個都信
因為全部都係空洞既描寫

又大雨了

因為我唔信得嚟又真係遇到啲閪人係依三個星座 但唔係事先就有留意星座

呢個我好似有聽過!
但未解決到我嘅問題
會唔會有人睇完呢啲野漸漸偏離原本嘅性格
而變成所謂度身定做嘅特質
umm有啲1999

空洞啊 大路囉 噏埋啲人人都會有嘅一面

有 真係有 但我諗唔到個學名係咩
但係有的

返工俾心機

可唔可以維繫下

咁再遇過啦

啱 所以應該視星座為其中一個factor先啱!

聽唔到喎

單方面維

唔想再遇閪人 話之佢咩星座

打開窗

人生 你知唔知咩係能量塔
我記得之前我ex買左舊帶 但佢話唔比得人摸

會心淡

不了 唔想郁

而我聽見

其實星座同宗教性質係咪相近

你吸過黎的

想起你用

所以算數

連你都咁

沙沙聲好嘈

我開了

同心

私心，加多個水瓶thx

嗰啲咩水晶都係 唔俾得人掂 上次摸咗個fd嗰條佢大叫咗出來 仲話要返去淨化下

咁先正

雨 不停落下來

真 我啲fd都叫我閪人磁石

你丫

以為我叫你俾心機你會有力啲

我冇讀psycho唔識呢啲
不過好鐘意諗埋呢啲濕鳩野

係呀 屌 你仲話想摸 跟住佢屌左我一鑊

on9的

一樣都係虛無野

由這一分鐘開始

唔開冷氣？

水瓶唔閪的 係麻煩少少 拍拖嗰陣婆婆媽媽成個女人咁
依個結論係我朋友同咗三個水瓶仔拍拖得返來

痴撚線

My ex

為左你先有力

我都無讀 係會睇下咁解
加埋我女朋友以前讀過 所以會知少少咁

就係因為舊on9 比佢屌過一鑊

瞓！！！

吸我？

我好鍾意破壞人地幻想...

陶醉

我係因為成鳩日聽啲frd講咩
xx座係咁㗎啦 嬲嬲地去睇吓咩黎

星座撚都on9!
但我不得不承認我係山羊座

我都係 破壞佢幻想 佢話有撚用㗎

有開呀

想聽雨聲麻

我自己都有戴 但無佢地咁神心 咩淨化咩唔好成日摸嗰啲 犯曬

要北上了

星座撚同耶撚係同一類野黎

計起春風秋雨間

On9粉係咩星座？

有d人係咁 理解唔到

恨?

乜鳩都賴星座
我金牛bb但一啲都唔撚似

耶撚on9好多！

Yes，Green hat

佢叫出來嗰下笑到仆街 即刻想撚下佢條水晶 不過淨化我都知有依樣里野 條晶真係會剔透啲 但會唔會有用啲就唔知佢

仲話摸左就願望唔成真 我當場

肥閪人嗎

自動自覺

我白羊

會用一大堆歪理說服你信教
耶穌乜乜乜 諗起都

山羊係咪毒撚

星座撚咪又係一大堆歪理說服邊個邊個真係咁

又話瞓。。。

耶撚最on9係唔講邏輯

噴咗層油姐

未瞓著

有冇將d恨擺落去舉鐵到

你夠係

抄me

務實 唔講野 唔出街
係咪中曬

咁遲撚早會傷

我9月都係務實 唔講野 唔出街
我一撚定係山羊

淨化係將條水晶擺喺舊水晶石上面 唔知擺幾耐 就真係剔透過就咁擺一二邊

白羊好野來

明ge

唔知 真係無留意其他星座

你唔鍾意呀

不過的確係有人唔夠自信心
而靠信仰有個依託咁樣
但佢套理論我真係接受唔到

我覺得有人會鐘意有人會唔鐘意
性格太有特色

但唔鍾意你嗰啲人多數你都唔鍾意佢

u like la
我走先

咁有靈性?過多幾年會唔會爆隻馬騮出黎

每樣虛無既野都只係比人做一個依託
星座又好
耶撚又好
new age又好
只不過係因為自己理解唔夠深
又唔想去理解
所以搵一樣覺得岩feel既野去屌哂落去

點解xxxxx 因為xxx座係咁
點解xxxx 因為天主xxxxxxx
點解xxxxx 因為生命之花xxxxx

你返床等我啦

咁實有好有唔好啦

88

係，分哂類，而且毫不掩飾我既討厭

咁你理解係點?

繞樑三日？

一陣走晒啲小強 飛蟻入黎 今年多左

水馬騮啲fd嗎 我覺得真係令條晶靚啲
「淨化」下係無壞的 但人地摸你條晶叫出來嗰啲

去做咩

那分鐘

那有三日

是的

其實除左我自己係白羊，但身邊無咩白羊fd，唔敢亂講

同班fd返去玩同食嘢

exact7ly
唔明又成日掛起口邊個感覺好噁心

真 擺到明好唔妥你 你憎我wfc嗰種

雨都停埋添

夏天唔會有下話...

你可以不停回想

外婆家 我好鐘意食

所謂特色 其實都是另一種閪

agger 但係又無計
事實每個人都有唔想理解
或者需要依託既時候
係爭在個個人依託落d咩

唔清楚嘛

你一定唔係宅男

依個唔緊要 幾肥都吸

留意下先
我唔熟路

直播的

不回想

你同我明就得啦
總之我覺得白羊唔係一個識social既星座

愈來愈覺得自己係榴槤
鍾意我嘅好鍾意 相反都係咁

我係毒撚...

我話你知

咁一見到咪好似磁石咁

排一個鐘隊 唔好留意

個個都瞓曬lu

即係無記入腦啦

咁你咪可以攬住 唔駛空空

咁算了

唔識分 毒撚出唔出街

我未

嗱 唔好用白羊嚟講啦 我覺得我地依種人就嚟唔值得有朋友 應該話唔值得同任何人有關係 至少我覺得我唔值

2018年6月25日 3:28 我還在

咁帶埋炒粉上黎你家痴餐

閪到一個點已經唔知有冇人鍾意我

所以仲有人係身邊，我已經好感恩
無人要你我cow you la

直播呀 每刻呀

當一個毒撚要出街嘅時候
你就知大獲啦
佢真係好肚餓

miss u

可否跟隊

但偏偏會有朋友

無記性好意思大大聲既仲

粉哥我唔準你咁講
呢度個個都粒你

大把外賣啦

咁唔係多雙筷咁簡單

我訓了 大家早抖

Same feeling 試過每次同fd出街都好感恩佢地仲喺我身邊
而家都無人要 cow?

咁加多隻叉

早抖

嗯 開始模糊

咁你一定唔係毒撚
毒撚唔敢打電話 唔敢比陌生人入黎
驚食咗佢

晚安

bye

粉哥依個名我鍾意 講就咁講 讓完真人就連客套話都唔想講㗎喇

咁係咩

聽晚見

西人?

3:33
我會記住呢一刻

回來了

炒粉係九歲果個炒粉?

嗯 我34了

咁又唔會

我同薯片排緊隊啦，夠鐘好似都係

welcome back

蕃茄吸左手巴返黎

woho

不過兩件白羊一齊，一定爆過核爆

廢老hello

腦退化？

Moto妹你近來還好嗎？

心退化

咩呀 有網上外賣 同埋叫佢放門口咪得囉

呢個特別得黎又冇意義嘅一刻
唔知點解 起呢一刻
我諗起好多野 過去 現在 未來
人際關係 世界大事
於是 我失眠了

係 佢係西人

點先可以令自己瞓得着

太多假象

umm..我廢老型毒撚

你有既咩

就來又4點

堅廢

太多構思碰壁

去哪了

瞓未

請善用起底功能

一個三百磅攬住個瘦仔上黎 咩玩法

薯片排咩隊 佢係我的

幫你清晒啲野食 唔好浪費

依個真 打交都得嗰隻

我代溝

你冇?

拎去，刀唔巧食既

我海溝

有 但黑色

仲未食過 你下次上大陸拎包返來

穿牆

品味既野你識咩丫 細妹

咁兩件獅子一齊呢

我唔想近距離接扣殺

好正好charm

接好啲 洪溝

你老死無比你咩

鬧交多

唔係 同之前感覺唔同

佢老死咗啦屌

Sorry ar 姨姨

一唔一齊黑色

之前嗰個係係咪低b啲 而家我係咪有啲泰式feel

幾歲

咁可能兩隻羊好d，始終都只係羊

唔係浪費問題 係唔夠給你

不嬲都黑

12歲咋

Cow 乜 ka

唔係好熟唔知

RIP

你唔食咪夠囉

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使

老死都唔熟

黑色永遠都係最潮

講緊個心

真 羊羊夠善良

你睇野全部黑色 仲潮

那就放手

熟到爛咗 但歲數依啲唔熟先知

盲咗嘅2c

兜個圈讚自己

仍間歇聽見你舊名字

講咗去頭髮sor啊

關事？

明明讚緊你

好明顯你對佢唔上心

係呀 聰明

話說琴晚去飲酒同個frd鬥咀
個frd無啦啦勁激動開鳩我先
打左我一巴加推我落地
個frd過左一兩個字就whatsapp我
沙哂冧say sorry
我琴晚無應佢whatsapp呀
但個frd識左十幾年
點搞好

唔係皮膚咩

依個我認嘅 老死都係佢迫我先認

我淨係見到你兩隻羊起度棍撞棍

但點解on9粉你會自卑呢？

想唔想繼續做朋友

你地兩個男定女？

偽老死

翻開這相簿至少哭一次 你笑臉印滿相紙

因為夠戇鳩

十幾年依啲 叫佢請飲酒請食飯咪繼續做好友

可能溝仔好過溝女呢？

想呀

之前暗d 係咪旅行幫到你?

外在問題

男啦

笑左

我應該係童年造成

我係最麻煩既處女座

Home

就係無啦啦揾佢，好柒嘛ching

So soon

那就給你

遲d整個六十二歲炒粉，驅風

食佢餐貴既打和

你又知佢有棍

你點諗先

咁好 有無落毒

我呀妹係處女座，真係完全唔夾

又咁早

你上得黎問都代表你唔想冇咗個frd啦
咁事後佢都有say sorry
證明就唔係特登啦
你覺得點樣先可以原諒佢?

益你

那弄黑我吧

再加少少經歷啦 但都同外在有關係 總之我垃圾來

正呀

你油黑自己咪得囉

笑咗就好

忘年戀

真係等我減到肥出黎睇下你有幾垃圾先

十幾年都怕柒 真係fd來？同埋無應之後覆返係禮貌來 唔柒

新不了情

勁啦 到時見得下人

覆返佢wtsapp就唔係無啦啦 啦係咪

冇諗過自己原來咁唔捨得佢

你咁啱上來我暗緊啫 旅行幫唔到 feel到就暗返

大家都講句sor9ly，搭下膊頭咪又係兄弟
十年兄弟情定怕柒緊要d，自己撚

☑️☑️

你黑心才這樣想

識食

我唔會show垃圾嗰面俾你睇 然後你就覺得其實我都唔係好垃圾啫

我唔會 你搵我未

4 min to go

自己油就不了

到時先達到人類呢種生物既最低要求

啲血都係黑色

你試未

仲講野好低b，叫d野又食唔哂

我幫你

真 邊似我成日係家

咁仲有青瓜味？

已得過

那就讓天使照

汗味係青瓜味

你講到我唔係家咁

真 出街見陌生人首要條件係達到min
嗰陣敢出嚟呢個post聚 係因為輕咗6kg 應該都叫瘦咗嘅

唔好番香港

仲撞緊

依家叼

我有好多野想問女朋友點樣可以 婉轉啲問

sleep

喺依邊要keep住講嘢好辛苦的 返香港就可以任我摺

你去做gym wo

想問d咩先？

純黑幾好呀

good nite world

等你

咩又。。。

女朋友 why not直接問

88廢老

咪講左弄黑我

係 啲人見到我以為撞鬼 因為無眼白

等到嗎 我就死

你都可以去架

Its 4:00 in the morning
You got one more chance to die

你之前七點先訓 呢家四點

因為直接問佢會發脾氣

Sing

你又知我食唔曬啲嘢 但而家都係

見骨先叫瘦?

無諗過你咁懶

之前還之前
你之前都好愛我架

叼what

it's 4pm in the morning and I don't know how to say goodbye

都係既，啖氣都下左既
但屈餐勁既就梗架啦
不過唔知點開口咁解

等到呀 我要你死前一刻都要諗起我

咁依家係點

大佬 出唔到門口呀

唔好變返九歲

唔係啦 但輕咗唔代表瘦

大家男人老狗，心照架啦
唔好因為呢d小事無左個兄弟

減左5KG

之前你夠聽我講野啦 呢家又唔聽有時仲駁咀

重返個double都仲得

Bmi健康咪ok

岩 我就係例子

變唔返 下年十歲

諗諗下你扮黑 不要了

你想接收果5公斤？

得啲數字健康 但個人壞死㗎喇

堅黑 計連啲運都係黑

諗返起好多佢嘅野
以前幾乎日日見到 到之後幾個月冇見
對上一次見到佢 佢已經連頭髮都冇晒
但而加 永遠都見唔到了

仲要依兩日無游水扮健康

睡了

好過我一級肥胖

我自己都係 你輕咗幾多啊

希望球王登基

好夢

琴晚又發夢夢見前男友
夢入面仲係佢同佢現任結婚，我去觀禮
雖然分左手都好幾年，但仍然會掛住佢
即使知道佢同佢女友而家好幸福
應唔應該搵佢坦白講我感受

不陪我嗎？

黑能跟白 白不想黑 但黑想白黑 那白就成全黑 弄黑我吧

go

不打擾是最後的溫柔

一磅呀 好感動

但你減緊 值得欣賞

Congrats

屈都唔知點開口

屈呀!

我都覺得自己好麻煩

係咪即係you jump I jump

預備訓了

唔應該 發個夢都要搵返人 咁好多前男女朋友都好忙。。

多謝

聽到都喊咗 替你高興！

係你地呢d bmi正常既人類口中鼓勵感到恥辱

呢啲先係真心朋友

條仔成日唔理我，咪開個tg account 扮其他女溝佢。點知佢話自己冇女朋友，仲好主動係tg傾。現實中嘅我就經常俾佢冷漠，究竟我要點做？好想大大頂帽笠落佢度

有無理過我感受

好同意，所以我一直都有忍耐
分手頭兩年都有搵大家
係佢識左現任就冇聯絡
我而家先肯面對，原來一直都放唔低佢

都好既 大左

咁我應該永遠都見唔到大家

通常預備都耐啲

用你扮緊個身份溝佢 然後約佢出黎大大力打佢

岩岩發現拍一年拖既男朋友出軌了
喺屋企喊到豬頭咁比老豆老母屌
到而家佢都未覆我
到底我應該點做

呢我眼中，佢總係係d奇怪既地方對d細節位接近強逼症既重視同堅持
有時無辦法了解

粉 4:15 一齊？

夢見好多次啦
基本上隔一兩星期就會夢到
事實上真係放唔低

你係咪set咗個min=我個max...

扮on9講下笑咁打個圓場囉
大家都唔想以後冇計傾架

男朋友呢幾個月對我差左冷淡左
成日亂諗覺得佢開始唔再重視我
知佢做野好大壓力唔想打擾佢
但我都好辛苦
淨係想佢care我多少少 而唔係郁啲就話我屈我發脾氣覺得我唔體諒佢
好撚辛苦呀屌

點發現 發現左啲咩

我個4點嗎

一年姐 飛啦

我啦緊係

呢刻先知我真心嗎

同佢兩個人寫同一本日記

本身聽日約左佢 佢臨訓前話攰 要晏啲搵我
點知比我見到佢call uber去左搵女人

4:17好無

Unfollow
做唔到都要hide，我都捱緊

有冇問佢點解搵

係，exactly
但其實我對人好好

放唔低咪有佢 唔好搵人咁不智就得 人地仲要活得開心喎

今次感受最真

永遠見唔到先能成天使

記住天使的他

好 無問題

係咪因爲有！

佢今日話想食pizzahut
問我點上網訂
佢用我電腦冇登出 好奇睇左睇
佢訂左比個我唔識既女仔食
我仲要on99搵到個電話whatsapp個女仔
結果個女串返我轉頭

Mato妹真心唔覺你會肥得去邊
On9粉都係度扮野only

哈利仔出現

點串法

咁你要等佢覆啲咩

又食左M記 肥死了

自私

係you jump you jump

睇到佢po啲跳舞片 四條友都無一個肥。。

no pic no discuss

真心 有愛嘅我

seed

呢年入面 佢成日話冇錢
我成日on居居比錢佢
點知比我發現佢呢排晚晚call 幾百蚊 uber 搵個女人
平時佢冇車返屋企都係我比的士錢

佢根本唔得閒理我
一星期見一日食餐飯都難
同佢講寫交換日記應該淨係當我on9
我只係想好似以前咁相處

俾老母你

ill 問女人攞錢真係仆街嚟

又要唱歌

係咪真係要完了

確定係打?

但問題我呢隻羊一黎就唔重視太多細節位
二黎，我有d底線原則堅持
我d原則mode同佢d ocd一有衝突就會世界大戰

我右手手臂有條疤痕就係細個開拖留低既

飛

交換日記咁簡單都唔得閒理

一齊囉,有薯餅喇

哈利炒粉

係真唔撚係呀

留返樽鹽俾自己 瀟灑啲走

中鶴生？

熄左燈係床既左手邊等緊粉啦

明明每日返工都見住
點知佢收工就去左搵個女人
我真係唔知返工見到佢點算

0321了 走場嗎

做緊野了

唱佢

黎 跟我訓
各位晚安💤⭐️🌙

唔巧作賤自己，走

可能因為佢跳舞人 對身材有要求啲

希望佢係上面冇病冇痛會開心啲啦
唉 好掛住佢把聲

瞓with瓜 88

有冇人想派帽比賤男友的

想要賤男友

咁堅

拜

大聲d

上個星期係公司喊住咁走左次
果陣嘈交 我以為係我問題
點知今晚一睇 原來佢一早有左第二個
話自己上網睇左套戲唔同我睇
點知又係同左個女人睇

搵我就得了

同同事唱佢

講到你真係賤咁

yes中意SM

咁開拖，佢係細妹又係女人我用緊係唔可以full power，佢又起勢咁抓
果下抓得幾深咪有疱

等等，手巴係s定m先

S

掛啦

佢睇住你架麻

Same here

仲要係大S

S碼都有分大細架？

最近cam個個 咪最肥個個 咪我
對腳粗到...

搞到我喊到收唔到

跟 訓

早晨～

我無睇過條片的

我同緊粉講
總之真係肥 我冇講大話 嗚

多謝建議！對佢心已死

唔好hea極而泣就得

最近又同一個女仔行到好埋之後覺得冇feel
只係自從一次用情好深受過傷後
我唔知係咪變左性單戀
就每次都係就溝到先覺得唔夠feel
未開始嘅都算
開始左嘅真係好想講對唔住
宜家慢慢覺得呢世都唔會再搵到一個咁強烈feel嘅人

小圈子

唉

咁慘

溝女王

質素唔高,唔好咁叫我

想睇片！

係咪點都會諗返果一個

點先做到

邊到有小圈子到你

最近又睇完一個happy ending吧｜故覺得男女主角好幸福
認真好sad

On9靜

打交

努力返工賺錢去唔同既地方旅行 我要証明比你睇 冇左你 我一樣可以活得更好

差唔多啦

認真黎講 無人想知

個個傷得太深
最後係心死離場
反而冇乜再諗起呢個人
唉

On9丸太郎

盡量啦 唔想佢係上面都要擔心我地

加油阿 要佢後悔

On9手巴
快d打死我thx

冇乜再諗起 都唉

做咩sad阿

但見到佢story都係忍唔住睇下佢過得好唔好咁

on9靜

待人以寬律己以嚴 個個望自己應該都係肥矮柒

On狗狗

事實黎
到最後你會發現
1. 你想要既唔係無左佢活得更好 而係同佢一齊活得更好; or
2. 你根本無中意過佢 談唔上無左佢

岩岩同on9粉9up用左d Energy
加上今日個個都講出軌
屌

stat done finally?^^

me A zero

咩啊 是夠鐘幫我開ig的

Mk behavior

早d訓啦咁 skip左出軌個d唔好睇

我錯了

Yes佢mk

點都會照住架麻

你無去訓薯片可能是打4你的

No ar want to do at least 3 more pp

過得好好

gum dor pp

擺低ig禾follow你！

唉，幾時先死到心
呢d時候特別想隊死自己

ok jher.mk

你咋

唔會 陪緊佢瞓

我得返佢公開Ig....見到佢限時好想禁，明知佢唔會po關於我既野....但點都有希望

有時候都諗緊係咪呃緊自己
仲掛住人
但見到佢個名又真係冇再有個種心痛嘅感覺

潛 寫code

Hurt咗 記得你瘦喇

我好鍾意同人傾計
偶爾會flirt下
但係人哋鍾意咗我之後
我就突然間冇曬feel
由當初嘅曖味變成0feel
只係想做朋友

88 +1

3 more =done all 2012-2017 Jan + jun + 3 more

加1俾你

呢度

上嚟flirt人囉 佢地唔會咁易鍾意你

唔好比希望人地，唔會講野咁曖昧

...then me 88+2

I can become your one jai

有好多野想同佢講但嚟唔切 唉

人地個賤男友我唔要㗎喎

淨係呢條粉請左我幾次食lemon

唔好玩感情呀

證明我唔會亂咁嚟 我好人嚟

你想要心痛感覺?

好撚辛苦
唔想分手
好多野想同佢講但好驚煩到佢
好驚聽朝一起身就見到佢wtsapp同我講分手
驚到唔敢訓 應該係話喊到訓唔到

多謝你 你都係

講我嗎 我唔玩的

好似宜家嘅我
會唔會一世都搵唔到愛嘅人

點解你會驚先？發生左咩事你會覺佢會同你講分手？

咁更加要cow了

我係瘦而想肥

你想要派帽

一曖昧就係玩緊佢

繼續

Waiting

都分開差不多兩年 想自己忙都冇時間諗起佢

一開始已經同佢哋講咗唔會同佢哋拍拖
佢哋話ok先開始傾

諗住訓突然諗起以前一般關係，喊到訓唔著
無一齊過既關係，但又充滿回憶同遺憾
已經唔中意，但總有時有啲野就係咁刻骨銘心

我做唔到依啲嘢 唔識動心

我只係想搵返個種好鍾意一個人嘅感覺
但我係邊個身上都冇
就算諗返起佢都冇

依家籌號幾多？

U always my one

但曖昧搞會搞到男仔中意你架喎......我自己覺會

照講出黎

咁夠鐘點算

Player是這樣練成的

zero

我好僧人俾假希望

係你未遇到....時晨未到～

死心了

你指個男定女會變？

你聽日死啦?

去weak了

就黎grad了
好驚出到黎唔會再有機會遇到比較純真嘅女仔

Both 練人同時練自己

跟你

00後？咁遲grad 架咩？

薯片會打死我

呢排睇得多故先悲從中來姐
你又啱嘅仲有時間

喊到訓唔著

好仆街

大學

所以僧人俾假希望既原因～累死人

咁我唔瞓好了

做咩

某程度唔係人地想俾假希望你 係你諗太多

佢最近做野忙壓力大冇乜時間理我 我已經好克制自己搵少左佢好多 一星期都只係見一次就咁食餐飯
佢成日話我 搞到我唔開心 我eq低就會忍唔住係佢面前喊
我都好憎自己咁眼淺成日忍唔住喊
我同佢講過我感受但佢就一直覺得我俾緊壓力佢
兩點幾係咁wtsapp我講：唉
有覆返佢但佢之後一直冇覆以為佢訓左
但頭先發現佢一個鐘前仲未訓po埋story就咁打個唉
好驚佢係覺得我太煩想分手 好辛苦

哦 大學啲女都唔純真架喇 點都有緣份既，可能你會係交友app識到真愛呢

咁唔通唔動心咩....

Aggar

我真係好失敗 比錢男朋友去食女

動心怪自己好了 摸怪人

哇...我諗唔到你可以做咩挽教

都真
只係出到黎社會再現實到上面嘅都有

ill they deserve each other
俾啲尊嚴自己 走場走得好睇啲

唔知點安慰你好...

要解釋既係你男朋友

岩既，廢時最後係佢鬧走你啦，搞到自己又冇面

自古以來好似一直都係自己諗太多 一齊嗰啲係因為兩邊都諗太多

仲要俾條八婆串 不了

咁又係，自己動心都可以試下條友係咪都like自己既，唔係既就好快啲唔好諗咁多

但我內心仍然希望佢會挽留我
而唔係真係飛起我

點解唔係擺你同你條仔對話

佢實留你啵 你比錢佢食女點會唔留你

啫係一個出軌嘅男人挽留你都要？

叫叫下春好快又下個

可能第時條仔鬧返你唔好咁煩仲死纏爛打，令佢更反感，可以宜家你提出佢會識後悔，識珍惜你，不過原唔原諒就睇你同埋佢既誠意啦

當局者迷

可能只係拖過下手 冇下一步呢....
我而家好想逼自己訓 想訓醒見到答案
公司果邊問老闆拎多日假 唔知比唔比

我睇我前任同我分左一個星期，就同左其他男仔睇戲，我都好似你咁諗，呃自己 睇個戲姐，唔會咁快就同人咩既，最後佢係ig po話咩超越就左朋友關都冇所謂，好聽個句咪大家既心靈伴侶，難聽啲講句咪一定口中既雞咁講自己，你估有冇扑

繼續一齊你肯定心入面唔會有條刺？唔會凝住佢搵女？你自己又真係釋懷到咩 佢繼續問你拎錢你可以做到大大方方俾佢？真係唔會懷疑佢拎去溝女？

我睇我前任同我分左一個星期，就同左其他男仔睇戲，我都好似你咁諗，呃自己 睇個戲姐，唔會咁快就同人咩既，最後佢係ig po話咩超越左朋友關係都冇所謂，好聽個句咪大家既心靈伴侶，難聽啲講句咪人地口中既雞咁講自己，你估有冇扑

本老狗有無手信

其實佢都問得人送唔送返屋企
留黎都冇用

半夜送女仔紳士行為

唔係拖唔拖手，做左幾多野問題
係佢個心已經唔係到
格硬留低只會令佢慢慢厭煩

反而如果係佢自己坦白先，咁都可能會回心去改

臭狗你肯出嚟咩

但係發現大家真係唔洗瞓

sf express

唔好話咩呢 根本搞得咁多嘢 真係唔使諗飛得

諗深一層真係我on9
咩都比曬佢 第一次冇左 錢又冇左
真係好hurt

咁無誠意嘅嘢我唔做 出嚟啦 我唔會俾h漫你 真係食得㗎

秦國有本地h漫？

其實我一早諗住唔瞓

日本啊...

想要秦國ｈ漫

有嘅你係咪出嚟

仲唔捉到你

臭瓜未瞓

nope

岩岩睇完鬼故

訓唔著入嚟問個問題

你地會點睇一個男嘅完全唔玩social apps, 唔計whatsapp, 會唔會覺得佢好奇怪難以接近

天光 真要訓 晚安💤⭐️🌙

唔奇怪 難唔難接近係睇平時面對面嘅反應

Link?

我都係

平時唔會分享私人嘢, 冇任何社交平台了解佢生活呢

生活還好嗎

私人野其他人都唔點分享㗎啦 要了解生活唔使social app的

同佢一齊生活

好喉琴

我都唔玩

我一直都咁諗但有時覺得有啲脫節

咁唔要表情講多次

同佢一齊生活

其實啲描述係指我自己
嚴格嚟講唔係男女關係問題, 係生活方式嘅煩惱, 有聽過朋友話完全唔知我平時有咩做, 同樣地依家嘅我都唔太關心人地嘅生活

。。。。

但你覺得所謂脫節好定壞 因為唔實則影響到人際關係就無乜野 最多咪人地講嗰陣你唔知 但唔會覺得你難接近

同路人
如果啲朋友係到討論某人係某app講咗啲乜乜乜, 咁你會點

我自己就一直以黎都係自動潛水

outdated

不如一槍打死我

？？？

捱埋佢

我已經做左好耐pp啦點解都唔識

要outdate用緊都可以outdate

吹到。。。

研究下marking scheme

normal distribution 咪跟表，之後睇下permutations p(A)-p(b)

真係熟個啲就冇問題, 因為好多嘢係一齊經歷唔使靠app, 但畢業耐咗就發現好多朋友係消失咗

我基本上係做一題睇一次

講咁易咩

中學m1 m2 ?

咩m1m2 stat阿

仲以為入咗中學生post討論啲咁認真嘅話題

利申以前冇讀過相關純粹亂估

唔係完晒sem咩?

yes,呢度全部中學生

叔叔

我都係出返去訓覺先

又訓訓下醒左

做咩唔訓

難

做緊野

Join 個1 day tour 有家香港人好撚柒嘈

中意佐個無可能一齊嘅人 嗰種心酸真係難以用言語解釋

功能上係
設計上function同class各有佢地表達得清晰既場合

早晨

個女人係咁喺旅遊巴大大聲講野 俾佢奶奶叫佢收聲話佢好嘈

買埋早餐又開工

買咩早餐

好似俾佢發現左

點發現

早

一晚冇見 大家速度好快

唔撚想起身呀 最快都要星期四至有假

點解又到星期一... 唔想番工

公司頹can食個公仔麵咋

常態

我都想食公仔麵

射波

煮囉

射波比人炒左 係咪你養我?

我岩岩先食左個沙嗲牛麵

可以

懶

一陣落街

佢依家tg唔應

其實佢都咁啦...
佢唔理你 你咪當分左手咪算囉

早起

無數據，無人生樂趣

好唔甘心

你咁早嘅

Me2

人大了，經歷多了，你慢慢發覺的十件事

1. 原來找個真的合適的人，大家相愛，沒有瞞騙、辜負和出軌，玩夠了傻夠了，從此一起踏踏實實經營感情，有著一顆「不是追求沒問題的感情，是追求一起解決相處問題」的心，真的一點也不容易。

2. 人與人之間的出場順序真的很重要，有的人在跟你走近時，情感上和個人條件上還沒準備好，例如當時他還沒放下誰、當時他還對外面的世界抱有好奇、當時他還吊兒郎當，沒想安定下來，但假如你換個時間擦出火花，早一點或晚一點，結局就有很不一樣。

3. 重新認識和適應一個人很累，只要想起你們需要再彼此了解對方、再磨合性格不合的地方、再適應彼此不一的習慣、再鼓起勇氣去毫不猶豫相信一個人，就覺得有點煩。

4. 要是無條件地相信一個人，猶如給對方一把刀，要不他會利用它保護你，成為你終生值得信賴的；要不他會用來刺傷你，給你一個很沉重很沉重的教訓，甚至使你變成驚弓之鳥，覺得天下烏鴉一樣黑。

5. 你在感情上變得愈來愈不好騙，因為當你遇見的人和事多，會更明白誰真的愛你，值得用生命珍惜；誰只是玩玩而已，需要你繞道而行，可是精明換來的代價，是愈來愈難找對象，還有被旁人誤以為你太挑剔了。

6. 你漸漸變成一個比之前沉默寡言的人，不再像從前這樣，眼見被誤會、被曲解時就動情緒和跑出來解釋，更多時候你是沒心沒肺，對甚麼事情看得漸漸無所謂，懶得解釋，因為一來這樣才活得沒那麼累；二來有時你真的無力訴說。

7. 不是所有人都會無條件給你依賴，所以後來你盡量學習靠自己的努力取得自己想要的，把昔日的懶惰放一邊；把舊日的假想和喪氣收起；把封塵的積極性拿出來，告訴自己多學一樣本事的話，以後就能少說一句求人的說話。

8. 以前年少時陶醉紙醉金迷的世界很傻，因為對比別人給予的物質生活，更重要的是簡單的陪伴、無條件的信任和看得見的在乎。對方不一定要財力豐厚，但要同舟共濟；不一定要形影不離，但要肯花時間在你身上，不一定要錦上添花，但一定要不離不棄。

9. 轟轟烈烈的愛情是很美麗，但不長久，更加不可靠，所以後來你知道自己更需要一個不離開你的人，在你難過時願意給你一個擁抱；在你日常生活中添上色彩和正能量；在你需要照顧時在你身畔，陪你走過每一段路。

10. 小時候，你以為幸福是捉得到的東西，擁有就是一切；成長了，你以為幸福是一種人生目標，例如結婚，到達了就是幸福的終點，但成熟了，你會發現全部都錯，因為這實是一種心理狀態，是一念之間、一個角度，只要心態好，為自己而活，就是一種幸福。

我懷疑你究竟有無訓過？

食左朱古力好甜

有咩好唔甘心姐其實.
賤男一個 仲浪費時間係佢身上做乜...

早～

咩朱古力

早晨~

第四點

唔應你定唔應你扮

你有我就有

三角形個種

嗰隻是好撚甜

俾帽佢啦

巴打唔洗翻工？

黑到連card holder都唔見埋 乜卡都喺晒嗰到

Hello

最重要係八達通

你好

都冇了

旅行中～

睇字都哭咗 今次真係要五千蚊

身無分文了

今日又去邊wet

借俾你 睇到你咁慘慘

我都想去日本 最快都要19年6月

好耐無食過個隻朱古力

白朱古力個種好好食

白朱古力太肥 通常我都唔食

肥都要食

Card holder依啲左攝右攝未見到啫

今日飛清邁

我上個禮拜去咗大阪 仲感受埋地震

教左鬧鐘

你又咁早

Checkout嘛

巴打 要唔要男朋友 求包

無論係credit card 定提款卡 我都冇左啦
應該可以喺到賣屎忽

而加呢個年代 賣屎忽都唔得

幾點機

今日臨出去前搵左一陣 唔見有

最慘係想賣都可能冇人買

😂😂😂😂😂😂

我腳得係屋企

我都笑緊自己

我要減肥

準備今晚反轉間屋 最怕喺漏左喺其他屋到

護照？

喺到 但身份證就冇了

通常都係化妝枱 鞋櫃上面 好多時女仔趕時間出門口 都擺啲銀包鎖匙係是但最就手個個位

利申：有2個家姐，成日係屋企幫佢地搵野

問我老母要唔要多個仔仲好
不過聽講你瘦咗好似好正

四點。。

今晚返去再搵 passport你都搵到 依個都會！

有2個家姐既男仔 通常都好細心 同好脾氣
因為比家姐恰得多

咁驚人

食餐好既就入機場

你咪聽佢地吹

平時係我幫家姐搵野 其實我好耐冇見過佢 諗住唔洗用就唔知放左去邊

出街了

喺香港搵passport 喺澳洲搵身份證

今朝啪咗個沙律 入緊去

我聽你講再分析的..

難道中同倒追係假嘅

中同呢件事100%真

唔夠飽呀

做女人成世都搵緊野

俾女仔倒追唔係靚仔都係好仔來 前者佔多數

屙埋個屎乜都無曬添

岩

outing

係機場食啦

me

又蛇

出去交文件
仲未lunch
有矛人想同禾食

如果咁計都有3個同學倒追我 我都還可以喎

肚餓再算

你係個女仔嗎

咁樣點只還可以啊

俾人J

勁 得閒借來j下

粉哥，黎J禾，快d黎J禾

搵人包搵左廿年都搵唔到

都可以啦

攣毛靚仔

J字呀 擺圖啦

得個搵字囉

你咪睇過lor

人老 無記性

屌，洗鬼你揾咩，我黎揾你咪得lor

傷心了=.=

我地互包算 不想戀愛了

我返到香港就包得唔得

又發夢

老我都唔想

依家你話事咩，我話包就一定包啦！

記下好冇

信你㗎喇

你叫到實好

願天下所有賤男不得好死

包我可以冇

點包 宣明會非洲兒童助養計劃？

其實大家幾多歲

每日10蚊得唔得

點入數😂😂😂😂 咁翻俾20蚊我

永遠十八歲

你咁大洗咖

惡有惡報 若然未報 時辰未到

我永遠15歲

九歲

冇計係香港生活 食個菠蘿包都5蚊

哥哥包養禾

一日一個菠蘿包夠食啦

一日2個得唔得

我等緊人包我咋

咁我永遠7歲

可以嘅

請你留低銀行戶口

好想去旅行牙

留左都冇用 我唔見左提款卡了
提起我傷心事

留低你TG 我影張10蚊紙俾你

翻到屋企先啦 好可能係屋企

你留 我影番俾你

希望佢會自己出現

我有呃過你咩！

Tg:munchinthepool

記得影唔係冇錢洗

可能頑皮鬼拎左去玩

大家午安

執埋行李先 我想番黎

屌 好驚鬼

午安

鬼我唔驚 玩完俾番我好了

真心之前個屋企好猛鬼

More

想下啦 唔使錢嘅

鬧鬧佢

些牙下 我好悶

我平時想買衫都係試完當買左

聽我老豆 我舊屋 我間房有個女鬼
細個仲有工人姐姐個陣 佢氹我訓個陣
佢會收埋把菜刀係枱底

不過我自己都算見過 夜晚去洗手間個陣
好似有人跟住我 正常係我個工人姐姐
但係翻到房仲見到佢 訓左係到

我都想你返嚟

你就好仲試到 去睇衫一望就知著唔到了

屌晒鬼了

依層要問你自己喇

6月去唔洗錢

隻鬼搞過你咩

其實冇 不過好鐘意跟住我

游水番黎好了

19年嗎

宜家街都唔出了

背後靈

俾鯊魚擔走典蒜

返香港即刻摺返一個月補數 巧辛苦

又話要信我

海葬 我可以

對對對 之前自己設計左幾件t恤 俾個日本朋友擺左係代官山買 反應幾好 而加佢地日本仔話一齊搞 就過去了

痴漢

可摸耳摺一世

幫你執。。。

信你啊我 但依個問題的確係要問你先知

聽落好威好charm

你信禾就唔會咁講啦

我想的 但要抽返一兩日見你

Nonono 我當佢疑問句咁睇

一齊摺

想要骨灰嗰種海葬多d

me都摺了

茅問題 急不及待

一般啦 都要有人識欣賞

疑問句姐係你唔信先會問

禾又見

有才華的人deserve it

我話我信你都唔得嗎

冇啦 我都左學啲右學啲 再自己玩下

正 有攣毛仔睇

都已經很值得欣賞啦

得

很想要吧 每天20蚊

我係咪要開新post?

代表你省鏡

1001先要

并不

好撚恐佈 佢係咪暗戀你

女侍應

屈G

輕鬆 靚女特別易認

你捐俾我嗎

未食lunch, 食咩好

唔係靚女

你想食咩菜系

真

20 蚊黎計... 一個M 記都買唔起

我唔揀飲擇食
有咩推介

可以禾我食lunch 嘛

但我唔是靚女...